android轉iPhone 收backuptrans key

有冇巴打買左backuptrans android轉iPhone key有多？ 或者夾埋一齊買？
telegram

有喇唔該